譚仔都算香港良心

三十蚊俾你坐定定食
茶記夜晚講下都五六十一個碟頭飯 又污joe

垃圾餐廳都吹奏。。。。。狗都唔食既米線

岩呀
最多都係坑渠上面切下菜

今次高汁 皮已正

肥絲老師可唔可以教我正字

3哥好味

30蚊點黎
兩餸加杯7蚊凍飲都四十幾
有時加幾隻雞翼已經70埋單

乜仲有呢個人存在

附近冇

咁你食屎都可以加松露
埋單幾舊水添

睇佢唔到既

求其搵間米線都好食過譚仔啲垃圾啦仲要一樣錢

污糟？
關聯字都有啦

屌！三哥真系好難食！譚仔太鹹

#2呢